---
title: Libretro PrBoom
---





## ![](/migration-images/emulateurs/ports/sigil/gerald-g-parchment-background-or-border-5.svg) Licence

Ce core est sous licence [**GPLv2**](https://github.com/libretro/libretro-prboom/blob/master/COPYING).

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/sigil/compatibility.png) Compatibilité

| RPI0/RPI1 | RPI2 | RPI3 | RPI4 | RPI-400 | ODROID XU4 | ODROID GO | PC x86 | PC X86\_64 |
| :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: |
| ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ |

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/sigil/cogwheel-145804_640.png) Fonctionnalités



## ![](/migration-images/emulateurs/ports/sigil/tqfp32.svg) BIOS


>**Aucun bios n'est requis.**
{.is-success}

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/sigil/rom-30098_640.png) Roms

### **Extensions supportées**

La rom doit avoir l'extension :

* .zip

### **Emplacement**

Placez les roms comme ceci : 

┣ 📁recalbox  
┃ ┣ 📁share  
┃ ┃ ┣ 📁roms  
┃ ┃ ┃ ┣ 📁ports  
┃ ┃ ┃ ┃ ┣ 📁 Doom  
┃ ┃ ┃ ┃ ┃ ┣ 🗒 **SIGIL\_v1\_21.wad**  

Cette rom est fournie dans votre Recalbox.

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/sigil/hammer-28636_640.png) Configuration avancée de l'émulateur



## ![](/migration-images/emulateurs/ports/sigil/kisspng-web-development-world-wide-web-computer-icons-webs-world-wide-web-icon-png-5ab05c24477216.4540070115215073642927.png) Liens externes



